喺香港學潛水，大家有無好介紹？

喺香港學潛水，大家有無好介紹？

撚狗

12月先學？

利申:我個牌唔係跟佢考，純粹跟過佢落水玩見佢幾好人&有料
本身預跟佢考A牌，因為武肺無左件事